سلوتسكي مدربا للمنتخب الروسي خلفا لكابيلو
 وافق يفغيني غينر رئيس نادي تسيسكا موسكو لكرة القدم على تولي مدربه ليونيد سلوتسكي مهمة تدريب المنتخب الوطني إلى جانب تدريب فريق العاصمة موسكو ومن المنتظر وفقا لصحيفة سبورت اكسبريس أن يتم الاعلان رسميا عن تعيين ليونيد سلوتسكي مدربا لمنتخب روسيا لكرة القدم حتى نهاية التصفيات المؤهلة إلى نهائيات بطولة كأس الأمم الأوروبية بفرنسا وأشارت الصحيفة إلى أنه تم الاتفاق مع إدارة تسيسكا موسكو على شروط عقد المدرب ليونيد سلوتسكي عاما للعمل في منصب مدرب الفريق والمنتخب يذكر أن الاتحاد الروسي أنهى عقد المدرب السابق للمنتخب الإيطالي فابيو كابيلو في يوليو تموز الجاري بالتراضي  سبورت اكسبريس 